日相菅義偉下月訪美 為首位與拜登會面的外國領袖

日本官房長官加藤勝信宣佈，首相菅義偉計劃於4月上旬訪問美國，並與美國總統拜登舉行首次會談。如果訪問依計劃成行，菅義偉將成為首位與拜登面對面會談的外國領袖。

....

日本幻幻